而家啲傳媒，金正恩食煙都係新聞

下次要講金正恩會訓教同飲水

金正恩竟然食煙

林鄭食煙算唔算新聞？

馬總統看手錶都係啦

馬總統看手錶

壞人先食煙 金正恩係壞人

食兩支煙仲壞

iqos

劃火柴果下好型

補樓主老母

2018年用火柴

火柴香啲

林鄭買廁紙都係新聞啦

係2019年

點得好撚順手

你識條鐵咩
靚ge 火柴貴過用火機

［突發］林鄭肚餓

但肥仔金無亂拋煙頭，火柴頭要人執，呢樣好過好多支那同香港煙民

挨不大 挨不大
遺失中 找注解
來得快 完得快
早午晚 劃火柴

唔理邊個都好啦，總之食煙死全家

食煙唔算新聞，但拍到佢火柴食煙，佢呀妹勁有禮儀咁企係度托住煙灰缸，或多或少窺探到佢地平時生活係點，咁就係新聞啦。

但唔識去買野食，唔識淥合味道